深田恭子辣露「F級」事業線 主持人明石家秋刀魚把持不住狂瞄

日本女星深田恭子擁有天使臉孔和及姣好的身材，現年35歲的她保養得宜，渾身散發性感女人味，是不少男性粉絲心目中的女神。近日她出演綜藝節目，身穿純白蕾絲洋裝，胸前的V領設計藏不住豐滿F奶，讓主持人明石家秋刀魚幾乎把持不住，頻頻偷瞄。

▲▼深田恭子微露事業線，主持人頻偷瞄。

深田恭子日前登上綜藝節目，身穿一襲純白蕾絲洋裝，貼身剪裁更加襯托她的好身材，而胸前V領設計也讓她大方放送豐滿深溝胸線，「F奶事業線」吸引不少男性眼球，連主持人明石家秋刀魚都將視線緊緊黏在她的美胸上，全被攝影機拍下。隨後一兩日部分時間有陽光。下週二天氣不穩定。

▲深田恭仍是男粉絲心中的女神。

深田恭子近年頻出寫真搶攻市場，至今已推出19本作品，去年底她為慶祝出道20年，推出全新寫真集《palpito》，當中不乏露出事業線知美腿香肩，同時也展現了她可愛和性感妖艷的一面，寫真一發行就立刻登上日本亞馬遜寫真集銷售榜第4位，讓出版社緊急宣布加印，顯現她在男網友心中地位可見一斑。

35

金城武

佢都仲keep到

好撚正

你唔食我食

熟女

35 歲照殺!

我屌晒你地果份

隨後一兩日部分時間有陽光。下週二天氣不穩定。

依舊好正

我要

肥恭好撚正呀

我最留意係居然有人名叫秋刀魚

個樣第幾代？

（本報訊）根據日本《數碼大眾》最新爆料，眾所周知可愛又甜美的深田恭子相當喜歡喝酒，但其實她還會酒後吐真言「最喜歡做愛了∼」。

今年31歲的深田恭子，向來喜歡吃吃喝喝，這早已不是什麼秘密，甚至有消息稱經紀公司為了約束她節食減肥費勁腦汁。而事實上，深田恭子不僅愛暴飲暴食，更相當喜歡喝酒，並且在日本演藝圈內儼然成為都市傳說。

某晚報記者披露：「深田恭子經常晚上在新宿二丁目出沒，在同志酒吧喝酒到天亮是常事。而喝醉之後她就會大聲說‘恭子呢∼，超喜歡喝酒∼，不過，最最喜歡的是做愛∼’。」

淫娃一隻

好正，個樣又可愛，身材又魔鬼
咁多年黎都冇另一個明星有呢種感覺

肥恭真係正到痴線，明明d戲屎到飛起，都會有大把人去j套劇

好撚正呀

佢肥同瘦都咁靚
就算整衰咗個樣都係靚

龜梨和也虛脫未

佢好正

屌 以為有朱千雪

藝名

Yes
我睇套劇根本就係睇佢

佢一出現係畫面就會望住佢

明石家さんま出名咸濕，食過唔少AV女優

呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
質個頭去對腳板到去勢咁聞
再含佢腳趾舔佢腳板 最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我 用碌鳩頂佢腳板底
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道 用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 然後逼佢邊做愛邊打比老公 到襯傾緊個陣大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面貼住窗咁屌 等鄰居睇下呢個大奶淫婦幾咁淫
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨

好撚淫

同志吧喎
鍾意比女屌

大左仲靚過以前

好撚索
好想瘋狂奶佢個肥美西

有F架啦

正啊 咁多年jl好鐘意佢

點估到35

肥恭

早排睇monitoring見到肥恭仲係好正
由神探伽里略迷到而家

好過結衣

最多 B CUP又吹到F

35歲黎講算好正

吹大左

想知頭3係who

日本計法？

好膠

又白又滑。

屌你老母我要屌深田恭子

佢個種你係永遠唔覺係豬個種

35正過幾多廿零歲o靚妹

記者計法就真，CUP數係波底圍減波峰圍既差，一吋一CUP，問題係由第幾吋開始係A CUP

UK US TW/JP
AA 3 7.5
AA AA A 4 10
A A B 5 12.5

可見日本都只係吹大一CUP，何解B吹到F?除非佢係由1吋/2.5CM差就開始當A，咁B CUP UK/US碼就FIT到F CUP

唔夠肥

唔去同志吧 飲左2啖比人的走左啦

痴女

丁足廿年

佢仲正撚過肥苟

佢點鳩止b呀

佢出道咁多年，年年唔同CUP數啦就黎，以前最多報佢C CUP，咁當日本CUP變返英美歐咪B CUP

由細丁到大都可以咁正

佢細個係咪無儲錢? 家下重要做?

J足20年！

點解可以咁撚正

佢真係大囉

佢個樣好innocent 好想teach her a lesson

好撚正呀 佢同廣末真係J成世都得

廣末涼子好撚殘啦wo

其實佢以前身材一直都好普通
都唔知佢邊度無端端發展左F奶出黎

新個套做得唔錯啊

唔食就企開d啦

雨勢有時頗大

lm

我願意埋佢單

但係塊面愈來愈膠

[img]
咁都B？

自 up多次！

佢有套劇同伊東美咲做 講一個大波妹同一個平胸妹既生活

套劇好正 集集都影住佢個胸 真係集集都可以J

e款最正

套劇叫咩名

女人愛鬥大

係B，kate uptown幾多你唔知？

整左
但都屌

我也很喜歡做愛

怪盗小雙俠

仲係咁屈機

佢同篠崎愛都好柒正

以為F奶插咗條秋刀魚

幾時下海呀屌佢，我等左好多年喇

好正 好想奶

D ~ E 無誤 ...話B 個d 前世肯定未睇過女

我依家已經好不穩定

肥恭真係好正 睇親佢啲日劇都係望住佢

佢仲要又識書法又識彈琴 要娶到佢應該要積幾世陰德先得

日本既靚女靚得黎好有氣質，比人覺得好欺文、好有修養。
港女靚極都洗唔走俗味。

睇字都硬咗

佢游水仲好勁

佢好似好細個已經開始學游水所以先咁撚勁

無朱千雪
負皮

係啊 同埋覺得平時佢好有仙氣又好斯文！
唔似會嗌我好喜歡做愛既女人

佢同肥恭個套成日扑野

邊套？

肥恭做女教師個套？

下克上都係睇佢

邊度f

Kate Upton

主任~~~~~

係 個名叫咩唔記得左
幾好睇

second love